[一人一個理由] 唔想去公司搞既遊船河 可以點同腦細講

事關小弟黎緊7月尾離職
同埋本身對呢間公司無乜歸屬感
點知大腦細話廣州分公司有同事黎香港旅遊
順便租隻船搞個遊船河 一齊玩
佢話可以帶女朋友去
但佢當日要返工去唔到
我唔係好想星期六Full day比左佢
去到我又諗唔到有咩做
究竟可以用D咩理由?

利申: 無靚女

唔教人 又要比負評

去啦 公司都係為求打個和 冇錢賺

應該去到食盡佢玩盡佢?